438151
9866
Thực phẩm giờ ngày càng khó kiểm soát, thói quen ăn uống không lạnh mạnh, môi trường ô nhiễm, ít vận động nên bây giờ mọi người bị Gout ngày càng nhiều. Các bạn trẻ đừng chủ quan, mình thấy tuổi bị Gout ngày càng trẻ. Ngày trước còn hiểu lầm là béo mới bị, hoàn toàn không phải, gày cũng vẫn bị. Phải bảo vệ sức khỏe, vì đó là thứ quý hơn tất cả mọi thứ. Đây là quyển trong bộ sách được các bác sĩ hàng đầu của Trung Quốc dày công biên tập, vì vậy mọi thông tin đều rất dễ hiểu và chính xác, dễ áp dụng
5
213133
2016-05-29 12:06:04
--------------------------
